報復社會系列 任俠轉生

又係小女子介紹漫畫時間
今次輪到黑暗向漫畫
呢本書係講個黑社會大叔比人背叛,一個打百個後,比女神(觀音)召左去異世界個公主身上
但一出黎就比人追殺,到到後面直情變左通緝犯
一個細路女用佢既鐵拳同仁義之心黎同黑暗勢力戰鬥,拯救百姓既故事就咁開展

呢套係幾好睇，有英氣既女主(男主)

D角色都死得快

個呀叔轉生前仲好睇過轉生後

轉生前都老啦
比靚仔玩殘左

有冇an俠轉生

有索尼子

...好

主角真係好型